# PhoneInput

Компонент ввода телефона по маске

```javascript
import PhoneInput from 'arui-feather/src/phone-input/phone-input';
```




## Props
Расширяет props [Input](../input)

| Prop  | Тип  | По-умолчанию | Обязательный | Описание |
| ----- | ---- | ------------ | ------------ |----------|
| mask | String | `'+1 111 111 11 11'`  |  | Маска для текстового поля |
| placeholder | String | `'+7 000 000 00 00'`  |  | Подсказка в текстовом поле |





## Публичные методы
| Метод  | Описание |
| ------ | -------- |
| focus() | Устанавливает фокус на поле ввода. |
| blur() | Убирает фокус с поля ввода. |
| scrollTo() | Скроллит страницу до поля ввода. |









